蘇聯擊落了一架民用客機，即大韓航空007航班。 兩位共和黨總統的法律顧問和內閣成員喬治·p·舒爾茨於2021年2月8日去世，享年100歲 
 該公司聲稱，這種設計是安全的，並堅稱其7英尺厚的混凝土外殼甚至可以承受一架墜毀的客機。 在紐約市最大的發電廠，轉向清潔能源將幫助社區呼吸更容易 
 美國西南航空公司(Southwest Airlines)表示，週一晚上，一架飛機在抵達巴爾的摩-華盛頓國際馬歇爾機場(Baltimore-Washington International Marshall Airport)後，機組人員在得知書面威脅後立即撤離。 Martin Weil, Ian Duncan, 2021年1月12日，華盛頓郵報 
 1月初，曼谷的泰國醫生對武漢的疫情感到擔憂，那裡乘飛機不到7小時就能到達。 美國疾病控制與預防中心與covid-19的賽跑失敗:一種被低估的威脅和一種過於複雜的測試|大衛·威爾曼| 2020年12月26日|華盛頓郵報 
 下面的列表重點介紹了一架具有摺疊翼尖的巨型客機，一架使用人工智能的戰鬥機無人機，甚至是一輛此時此刻正飛馳向火星的核動力漫遊者。 2020年最大膽的航空航天創新Rob Verger和Charlie Wood | 2020年12月2日|大眾科學 
 現在的天氣不應該導致商業客機墜毀。 惱人的機場延誤可能阻止你成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸 
 這項技術的存在是為了防止我們的商業客機再次在公海上失事。 繁文縟節和黑匣子:為什麼我們在2014年不斷“失去”客機 
 247是第一架真正定義了現代客機形式的飛機，它比任何前身都飛得更快、更高。 飛行教練是新的地獄:航空公司如何把你趕出房間|克萊夫·歐文| 2014年11月25日|每日野獸 
 這種情況可能導致嚴重事故，一架客機可能與俄羅斯轟炸機相撞。 俄羅斯轟炸機在歐洲附近進行核演習，還是隻是在測試北約的防禦? Dave Majumdar 2014年10月30日|DAILY BEAST 
 這表明，馬航客機很可能是高空俄羅斯輪盤賭遊戲的受害者。 MH17與另一架飛機互換位置，克萊夫·歐文，2014年9月9日，每日野獸 
 如果一個新幾內亞的野蠻人想要乘坐澳洲航空公司的飛機，貝殼的價格是多少? 故事中的世界|戈登·蘭德爾·加勒特 
 “綁架陰謀與50人遇難的飛機失事有關，”她念道。 《密西西比飛碟》弗蘭克·貝爾納普·朗 
 最後，乘坐噴氣客機從一個海岸到另一個海岸飛行，每次飛行都會暴露在3到5毫倫琴的輻射下。 三位一體[核試驗]試驗場|白沙導彈靶場公共事務辦公室 
 他乘坐的一架飛機迫降，撞得很厲害，把他撞了個半死。 試飛員|大衛·古德格(goodger@python.org)